點算 緊急 作文寫錯咸濕字比老師！

明明我想寫organism但我寫左orgasm

點算？？？

個篇係harbour front

宜家先發現

張開大脾

有 sea 同 sun 睇

come cume cum